毓民、陶傑書展合照

有共同敵人就變番friend 底

咁咪好囉 退出政壇 同以前反左面既人fd返

無左燒山

搵人加埋燒山落去啦

燒山好野，多謝燒山

突Lin

19個樣咁HAPPY

毓民同陶傑之前都試過同場架啦

好似係上年定今年BU 64論壇
果時毓民都有讚過陶傑啲文筆

如果燒山去會係點

大班會唔會咁， 話晒幾廿年朋友

拿...我話你聽呀，鄭經翰你呢個人呢，一定係仆街之中既仆街，我見到你一定屌你老母！

有聲

唔講都唔覺佢飛釘

本來就應該惺惺相惜啦！咁咪好囉

說好的，當見到十九才子呢個賤人，我會向佢吐口水。

口水在那裡？

兩個都笑到烚熟狗頭咁樣

再之前毓民都有稱讚過陶傑

依個真係仆街黎，唔會啦

燒生真係要提名和平獎

韓連山同毓民合照仲出奇

幾時同燒山fd返

老蕭根本係自怨大過共敵
最叻內鬨，中招只會賴自己友

有咩咁仆街

同問

下次碌撚會客請才子應該爆view

「仆你個街，陶傑！」

拿...我話你聽呀，鄭經翰你呢個人呢，一定係仆街契弟之中既仆街契弟，我見到你一定屌你老母！[

19有集光明頂盛讚毓民

琴日普羅有教主，過幾個攤位次文化堂就有國屍

唔係話讚

係黃游之間一定唔揀後者

加埋燒山就真係perfect

加埋陳雲四天王合照

大家一齊崇優

陳雲完全唔入流

懷念以前一邊鬧文妓，另一邊諷狂貓

熱狗幾時清算陶傑

去青山搵佢啦